[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5537)

早

2

咁

湘南追和買波衫

湘南狗

東京頂埋

黃蜂向日葵入多粒 快手

比馬基本上一失就玩完

鯨魚加油

5c

偶像Goal

湘南追和，即刻去睇湘澤南

6c

派我贏大錢

咩事 狂爆角

冇撚野呀 連4c

水手3連

不死鳥刷未

一場5分鐘1:0
一場6分鐘1:0
兩場都仲係1:0

屌你老圈有冇撚病呀

Samper同Erik兩條垃圾切腹啦

馬會係咪唔派彩

4連角 痴線

日假4連角

岩岩係咪有人gel左角細

跑完馬先派應該

下年派

偶像都反底

on9 10.5s 諗住半2 fit la
依家真係fit

大堆9.5-10.5S

湘南個種廢

比馬半五全五

No goal?

屌你水手刷角入到波未

佢好似gel入球細

依家買11.5s先

呢隊垃圾東京踢到成隊馬體會咁 D波悶撚到

屌你老母閪 秒入唔開半大

黃蜂入多粒啦

11.5b 以為死左九成，又可以嗌過

水手我屌你老母全家生愛滋啦

半場1-3都開唔出

睇到火都黎
on撚鳩
連4隻踢你老母咩

比馬連續4場冇波入

果然陰質事做盡

我

點解我買首爾

抽得

比馬落2個盤都開唔出

偶像

角大又贏 買角細果d識唔識賭

比馬角好撚癲btw 水手11.5s

半5全5角 勁

New post lm

最好就安安穩穩1:2完場 球員都係打份工啫 咁搏做咩 hea住等收工就大家開心

比馬1-1 51100

好

Lm

1

LM

OK

有

失敗船 6/6.5s 祈福區

一起

水手11.5s同路定係你係反緊

食左飯未

Fantome 見字比tg

真ga

比馬死番落日乙啦

無降班 等多年

屌你老母死水手 輸你咪輸囉
刷你老母臭化閪咩

中比馬9.5s 輸比馬盤 又白賭

好彩東京唔駛死

快d完場想笑鳩班角細黨

幾時先到我派人

買完東京想買魚

隨時都得

反手死全家

角細神器
閪鑽9.5S

邊有錢派

紅鑽主埸4埸不勝 鯨魚作客4埸不勝 點買好？

我反咩手？

和

西鑽老咁多

頂 覆錯 唔洗理我

半和

不死烏半場之後好同我cup

中晒10 1 100

留意到水手 係角大神隊黎..

畫

地震
神船半客
鯨魚半客

人

Me

祝中

Ok

魚 上

紅鑽主場受讓又派錢

血鑽鯨魚9.5b gogogo

上埸對東京都係咁諗

神船no goal 9.x

又 4 連角屌你老母

閪鯨又出黎了，買對家必羊

10.5s 想喊

水手會唔會cup

支持

水手cup 10 2 100

紅鑽唔入比人入啦

客場買鯨魚最戇鳩

中

ok

水手cup呀

似係兩對加埋3腳

8c

韓k 客隊個龍食左藥？

紅鑽

紅鑽2.5大是夢嗎

水手no goal???

北狗想連輸多幾場

死雀追和先啦 好嗎

鯨魚屌到轉半球盤

水手無天理啊

神船就係一球-6波 一球十二碼贏波，公平咩，比水手追和都好丫

手持北狗重貨

4點仲未開波？

鯨魚

on9水手連船都攻唔入

鯨魚半場贏一粒先ok?

神船似守到完
買兩舊水no goal 先

水手追和算啦好嗎

神船近期幾好喎

唔係半3全3咁撚on9下

11.5s有冇救

船無攻過

次次都日本波輸錢

轉左教練戰術保守左

1:3

神船船船船船!!!!!!!!!

3-1

神船GEL

神船！

水手和51100

神船頂住

燈閪no goal 屌

古橋

靚到

咁既豆腐防線買no goal

信唔過班傻閪

水手追和
不死了反cup
西鑽

原來是你

lm

不死雀成班不射男?

單刀踢跌人都冇foul?

西鑽西鯨入未

黑哨啦今場

紅鑽鯨魚刷角

紅鑽鳩咁射有d 驚

球證買好大水手

不死鳥隊垃圾死撚左佢啦

食左，黃店

刷啦diu

就咁睇 神户勁左好多下
起碼有組織下

臭閪不死鳥肯入未

睇波注
水手12.5S

屌你心跳刷撚夠未,係咪想迫死人

鳥1:1

係咁猜波 後防又on99

不了

不死鳥

今日下午啲波真係比狗賭
利申輸到仆街

垃圾北狗

神船勁到

神船個龍勁到打閪咩

和嘅能力都冇

好食，炑八。

刷角呀紅鑽鯨魚

紅鑽半大24

水手入返粒完啦

屌今朝銀河又係咁 一話半2全2咁撚on9 下一秒就入左

神船兩射兩中兩入波？

北狗 同山葉 咁都大唔撚到 on撚鳩

11.5s點頂

水手追和先啦

入多球啦不死鳥

10ccccc

蛋汁黃？

鯨魚整返粒先啦

水手開始亂，換走哂3個前鋒 根本對面龍門上身，唔關射手事

近排日職日乙真係好ON9

山葉不死鳥22個人命令你地快撚d入波

立場係黃。反政府。撐學生！👏🏻💪🏻

閪鯨入未

Bee 入多2粒未

水手換走哂3個前鋒想點

隻Erik咁撚廢應該一早換啦

垃圾北狗 抵你升唔到班

劇本已經寫好 水手絕殺追和3:3

似啦

真

11.5s 腳震未
岩岩上個post
邊個同我講 角細!

一定要啦，唔係無天理

屌 紅鑽咁快兩c做咩7

比人屌打緊

取消關注啦

水手好撚on9

西鑽西鯨踢緊乜撚野

無買Bee買左甲府

比粒我輸半啦

上場水手領先神船3:1，90分鐘連入兩球追到3:3

神船得，水手都得

首爾降班未

11.5s等爆

見到水手係咁刷
諗起琴日白禮頓果場

北狗被GOAL

仲等？
爆左啦

日乙兩場大波點叫

首爾空難啦屌

你提起果場波真係火都嚟

11喎而家

首爾唔cup就派喪屍去

好彩水手落後單邊刷角。唔係都幾撚大件事

邊場呀？
我講係水手

等死 兩隊入完打邊爐

有預感不死鳥最後都會變已死鳥

炸

水手喎，狗會show 11角喎

2碼都炒

岩岩12
可能炸左角 變返11

仆街喇 紅鑽入撚硬

不過都係等爆

-3c

bee最近食左春藥
但狗會唔係場場開盤

北狗幾場無入波？

係，驚輸

上場先入完

12.5小試試

今日唔見左masterg?

12.5B

Jump 左

想問下水手點解依家唔出仲川輝人

仆街啦1粒都冇

4.5 b gogogo

鯨魚半客已死
被㩒屌

Ccccc呢dllm

4.5/5B

11.5boom

神户cls人牆

Bird cup未

閪鑽咁都冇12碼

屌 刷咩撚野角 屌你西鑽

神船5th 加多注

不死雀快入啦

有5。5入球小唔買,買左角細, 是否失智

真 西魚有d運

西鑽2.5b 24

13.5s穩到

輸咗兩日喇

水手入多粒啦

聽過派錢轉運法未

水手和51300

完未啊

me

-2

不死了贏埋佢

水手又玩加時入3粒？

下場入

屌閪鯨

北狗盤田又細波cls

4.5b都要死dklm

水手入返粒先啦

日穴俾狗賭

神船入波未

唔係啱啱好爆11.5呀

。

山葉食屎狗7中入1 不死雀1中就入

咁都13

13

12

好彩

唔撚信咁邪

求14爆撚埋 一次輸晒佢

-1

打機算

應該唔會有14 因為3格角係13.5

刷角無回報

屌你老母兩水狗
刷撚夠未呀

水狗

終於2:3
快追

傻閪隊特徵 刷角

2-3 快手和埋

水手最後先黎入拓咩

屌入左波 無角

追一粒有撚用咩

連救3下都係要失

用黎4.5b

輸咁多咪柒攻啦 真係屌你老母燥撚到
上半場又連4
下半場一黎又連

完場先入

唉 垃圾北狗

射龜咁射

攞尾彩

無入球6.1又絶殺，真係屌你老母

神船個龍連救都要失

正垃圾 又贏唔到 害人害物

cls射咗4 5腳先入
個龍食咗藥？

12.5咁都要爆

你老母叫撚到依家

快啲3:4

清得肉酸 唔一野大腳清走

死都要爆我細，無野好講

rich

嘩不死鳥

唉，追數差十秒都要死，真係痴撚線

雀

鳥2:1

不死了

原來今季冇降班

唔買大都唔好買細
入唔到都係屌兩野
買細 個波入到禁區都淆

不死鳥絕殺

山葉真係on9

不死鳥不死了

有冇神奇3:3啊

不死鳥手足全面進場

原來神船3射3入球

最後個腳係神船傳俾水手射

劇本寫左有

仲以為會變已死鳥

終於到我cup人
頂撚住就追返哂呢兩日輸既

不死不死不死不死

屌你老母不死鳥入果球 中撚晒3條柱然後中眉底彈入 痴撚線

不死鳥絕殺 好波

有3:3我成隻船食左佢

想買櫪木。。使唔使驗腦

首爾快啲追和

山葉水手
全部數據好既輸哂

完未

首2反杯一個100

屌你老母乜撚野 13c

睇到屌左幾聲好彩入到

禾

又中

水手追平未

成功丸

屌你老味 日職過左加時咁耐仲唔吹

Dllm 北狗一球都無 就差你一粒

睇盡12c 冇補13 dklm

你老母臭閪 40分鐘2c 90分鐘13c
你老母死未呀水狗

有無gif整黎睇睇

不嬲入到波唔洗控球射門高

2:3完 即場客勝 小注2:3波膽勁中

日本仔 d前列份子 除左前鋒 獲獲都禁屌贏唔到波

屌你老母神船個龍痴線架

真係差啲3:3

你老母一定係食藥架

櫪木定失敗丸

12.5s好撚頭痛

幫手叫下首2

Cup到3個100

5.5s@2.3 水泥gel

上半場買5.5S收錢

大家咁話 仲要2倍

冇佢應該神船一早輸左
好撚勁

爛木

今次要成功丸

唔識 但好癲 山葉都放撚晒佢地任抽 中晒左右死角 然後彈落個黑鬼個頭頂楣底彈入

水手早換撚咗隻傻閪Erik就有可能cup到
廢船中場打少隻samper

Bee 好波 幫我汁唔少

水手最後一個攻勢斬到頂到，神船個龍成個少林足球咁接撚住左個波

唔轉盤點買

今晚阿妓有無同船？
主場都贏唔到降班區一粒既都幾大穫

不死鳥反cup
上個post係咪有巴打要派

死狗會 成功丸臨尾都唔轉平半盤

失敗丸邊到有live

好想睇

屌

成功丸中風

首爾上啊

派未

上呀，屌佢

欄木

9.5 11.5s 角細跳樓區

留意到你啲角球幾勁

有冇live呀失敗丸 做申手黨

首爾俾我輸半

紅鑽下半2.5黎個奇蹟啦 pls

櫪木受平半

6木刷角未

首爾

屌你老母 中左派你

全世界爛木

Var唔俾

6木大船?

切爾達平手盤高水

首爾，鯨魚

首2

成功丸比人禁屌

閪鯨閪鑽刷撚夠未

首爾快啦 屌

西鑽西鯨2.5大

要nba式入球先有希望

閪鯨

閪鯨快正氣

魚

閪鯨-2g

水手做乜唔派彩

閪鯨goal~~~~~~~~~~~

閪鑽始終都係閪鑽

八鯨1:0

鯨魚入多粒定一定驚先

入左

炸？

首爾輸半都好

成功丸1:0

On9. 成功丸一射就入

屌你櫪木 㩒屌俾人入

閪鯨都識贏 世界變

啲日乙廢隊十信唔過

thx bro
半場有2球派你

鯨魚鯨魚魚

首爾仆街啦 介賭一個月

Same

紅鑽刷未

日職乙平半上盤日

閪鯨入多球定下驚先

艾斯柏斯俾教練的左去踢中堅
係咪可以all in奧沙？

中伏，要咗長期失敗對家

6木-8c

係

仆街 咁快6c

鯨魚頂實呀大佬

偶像CASHED
紅鑽比啲力

櫪木2.5b

有冇人有比錢join fb有個叫 s ip football and racing嘅page 條友好似好把炮咁 贏到開行

話月收息6位數

剩係放咗d友邦股票都夠係跑馬地買豪宅

前鋒位個2個係後衛黎
應該純粹個APP 有錯

2020仲有人信賣料狗

可以all in 主

西鑽cup
櫪木cup

你join完再番黎講信唔信得過囉

6木 紅鑽快cup

西鑽呢場輸埋blacklist

閪鯨快手23456

爛木已死

我都賺夠 想比人購下

事前飛

同晒路

刷未

西鯨你地唔係一球到尾呀

一齊贏

祝贏

6木-6c

2020仲有人信

買波咁準都仲要買股票？
拎啲本場場All in 啦

點都跟返5K注先

舊木比人禁屌 點追

刷角呀西鑽鯨魚

臭木半大是夢

真
等幾星期TSLA先得2X% Profit
20皮一場盤2個鐘後變40皮唔好

阿妓主場對降班區點睇？

鑽入未呀又輸dllm

今晚真係會咁正路？

阿特早場撚狗 信者得救

俾痢無肉左兩場
今場反底出氣

刷多4角呀西鑽鯨魚

dllm廢鑽

得中間果場叫穩
1 3場都係時時

神船有問題角？

穩陣既咪買國米咯 單頭一場

鯨魚頂實

係時候上啦成功丸

成日買中啲對家反底波

神船派角未 我想賭波呀

拿拿聲入多234567仲好啦

阿特今季第一場主場

西鑽
刷多3角

鑽鯨大已死

半場比多球啦日乙
必！！！

我反而覺得得國米穩不過見到大戶飛 一律盲GUN

閪鑽入一粒定定驚先

g chi

鯨鑽咪撚再刷角

西鑽追和

唉...我放棄啦 垃撚圾日乙 場場撚半大 入完1粒就唔知仲咩 比人入個隊又好似唔想追和咁

紅鑽鯨魚3角快手

神船角未派？

水手唔派彩點賭

閪鑽冰角

紅鑽
刷多兩角快手

爛木cup ok ?

日穴半大又西

6木-4c

閪鯨頂實嬴埋佢

日乙比狗買

爛木賤種隊 次次買佢都輸

你就狗

今日有冇開過一場

有 但唔係我買果場囉

無 8場6場入左一粒就妹

紅鑽追和未

地震
山神x甲府
神船半客
神船nogoal
鯨魚半客
鯨魚fg
三星
Ajax
阿特

睇埋李城陣先決定要唔要埋李城

紅鑽
刷多1角

閪鯨又送角

屌你西鑽

9c

屌 角細食左屎了

閪鑽RC

未必
客RC朋

水手果場仲未撚派錢

西鑽條黑鬼場場派膠

水手最後幾c?

紅鑽鯨魚刷多c

紅鑽追和51100

I

10c !

李城太so 一球都有半格

屌你老母閪鑽 學人刷角

紅鑽11！

9.5b cashed!!!!

上呀丸

半4全11

C9L7S
咁都11C

閪鑽會唔會紅完仲勁呢

屌你老母賤種日乙日職 成個下午得一場半大 一係入完一粒就行行企企 一係就0:0唔撚起腳 架仔幾時全部中武肺死

修咸頓 咁高水
閪布 咁撚廢
派錢波？

切爾達落咁多飛

快撚啲吹完場

可能見上場對車仔3:3 搏你今場買西

已經派咗

佢上場打車都係和

切落飛落到

睇死爛木又係一球到尾

快啲完場啦鯨魚

0-1 11c FT

正氣魚

血鑽對家又贏

ASW:切

好彩未買

佢講完未必有買

Allin左切，唔知使唔使切

MG今日無出水

切

買5000 90分鐘之後就收錢 怕咩

今晚咁多波賭

Weetham 太so
守和高水全格

阿特嘅 伊歷錫幾時先歸隊

掛靴了

AJAX 信唔信得過

過關串左半大

真？ 唔係同老婆好返喇咩

要咗仁川

屌 今晚啲波好正路 可惜無錢買

阿特蘭細

你尋日乞咗唔少錢

三星

嘩 李城同西咸 2邊都大巴陣

咁都斷一關

665

英超應該2隊是但一隊上盤會閪

修咸頓讓人點買得落手

李城冇M10

對住西果隊會閪

修仔啦

利申：手持李城

兩隊都對西

下 邊有好多 100囉

15萬4球細?

李城
邊有咁易連勝

西甲客

似兩隊都會閪

切耳

可以分10注

阿特主場456算了

難細仲點會細

阿積士準備閪，一球半咁高水， 呢隊仆街好鍾意睇盤踢

咁對西布朗果隊囉
另一隊叫開鎚仔，唔知佢叫西漢姆聯

仁川唔撚對路喎

一注銀河就無左

對面亞當復出都咁買淫村聯 上場唔係對家一早紅咗邊入到咁多

蒙彼半一

689

670

691

切爾達入未

1001

6木-3c快

主盤喎呢場

ajax半客

韋斯咸

李城回飛wor

今晚係咪有場100%波

狗會咁少即埸 連西甲意甲主流野都唔撚開哂

Master g 上水未

馬會無即場 所以應該都正

拉素下盤

富咸

我知錯啦

淫川聯8.5S冰實

放心 無入球無角

奧沙 AJAX

垃圾爛木

李城個陣咩事

奧沙 刷角 入球未

防反？

切
木

麥迪臣後備都冇

兩場下盤

睇完我覺得應該贏唔到盤

ajax

廢陣？

買定角細

強陣

奧沙 1:0

垃圾廢木

屌 。。。奧沙榜尾有冇咁勁

淫k 似12m

Go Osa

奧沙goallll

李城有無機半格

射得咁靚

切又係降班膽

奧沙世界波

沒比

木杯贏可以？

仆街切2

上盤神隊
阿特蘭大

1:0

來回高速球 正三角形假對攻 老鼠拉龜

仆街個心唔想買李城但係買撚左
諗諗下李城應該守唔住WestHam 個安東尼奧

點解買極都對家

猜波到完場

唉閪喇今次

修頓定西布朗

切得未？

阿特大船最後召集

追和先啦，走到盤當贏

又要叫cup
切爾快追和

阿特半細追數啦大家

6木8-2角 快

修

阿特半主=派錢？

李城
修

ajax好似西西地...

ASW

對面上季好硬

架船好多人

惡到
同你講同一句野都叫攪事

半1

撚狗mode

刷c唔入

話撚左睇盤踢

osa半和得唔得

ajax準備

主客

6木999999-1

批准

阿達 你生性啦 我破戒又賭返 你又撚鳩我

好難賭呀

阿特唔對路

唔會呢兩場都閪掛
三星 阿特

屌你老母ajax

破戒買榜尾波

三星又撚

李城 1.83 升到1.95

我覺得個盤太深

AJAX 3分鐘6角

出完陣回到閪咁我屌

6木都就完場
半0.5大都唔派想點

切比人禁屌到 過唔到半場

好似無角球買？

屌咩 升咁撚多

李斯特城係咪出正選有冇華迪？

切反杯啦 dllm

咁撚大獲

馬會驚輸 唔開

咩陣

狗會都無開

有，但條中場睇到心寒

搞掂收錢

切半場反Cup得唔撚得呀

無開先刷

Ajax 半大未

達狗入未

當自己神船咩有無恩尼斯達

韋斯咸都唔好得去邊

Ajax咁都入唔到我都唔知講咩好

其實無咩問題
有華dee識入波咪得

5角 屌你 我8.5s呀

冇james

冇中場 點比波佢

ajax 場場半細真係狗閪黎

大蛇

屌打狼隊
睇過個場安東尼奧係前面撞到狼隊班人仆街

三星 半場一粒都無

有tielemans點輸
無maddison贏小啲遮

Fs巴

Ajax 7c!!!!

atlanta仲未入 等咩？

李城係咁回飛。咩事

阿特GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

三星踢踢下變55波

1.86變1.99

阿Goal

整多粒啦快

狼隊一開季食屎食到而家

AJAX 半場角大收米算

切爾達肯追和未 又要屌

請再goal 唔好學阿績士班畜牲

ok thanks, 拿拿聲屌多球

阿特goallll

2:0 HT,5:0 FT

阿特goal

offside

炸...

屌你老母原來一樣賤種

Offside 屌

冇越，goal

好撚鬼

對強隊自上力

打弱隊梅下梅下

屌 又炸 賤種波

呢場應該要避
利申：隻閪手入左李城

ajax 閪到仆街...,.

goal

炸完準備對家入

利華古遜先係終極賤種

炸撚到呢

計左入

又計返？

入左la

諗緊買佢定收咸頓

好似無炸喎 馬會又1:0番

又炸又計又炸

VAR REAL GOAL!

彈出彈入

季初信李城啦

突突突突突

阿特半主原來派錢

ok 快啲456

強行開大

阿積狗想點呀

呢隊踢親都閪 cls

Ajax屌你老母 半場1粒都入唔到?

一蚊不買ajax

Ky信徙？

唔買就大炒人 一買就閪...

點解仲會買ajax 勁人走哂 呢隊野已經唔可以叫做ajax

第一次買ajax
亦都係最後一次買ajax

本土都叫勁既

Ok 信你

冇Maddison 仲要五後衞

遲左聽到你講 買左半大

ajax 呢隊閪波真係

李城個陣一般
但西咸更一般

奧沙六個後衛

琴晚唔係已經輸哂份糧啦咩

maddison今年成日冇正選

阿積士入到未

Dest都走埋

me2

ajax = 下體

聽成班連仔講李城咁撚屎 姐係買得了

原來高水平手真係開唔到

冇人買成功丸角大？12c

更賤種 下體真係失分 ajax 班仆街次次贏波輸盤細波

巴打們夜D狼隊點睇

李城有我最愛既華dee

都係賤種 不用分那麼細

三星試下入一球先好無

對家富咸喎 仲洗問

李城波膽有咩建議，頭先已經攞咗半份身家出嚟起草皮

唔緊要
今晚一定戰到最後

Ajax主場先好買

ajax刷撚完角未 要入波呀仆街

冇日乙角咁難捉

原來ASW切有真飛
難怪針得咁快

切爾達角球直接傳比對面隊單刀

即叫即有

Samsung goal

李城對家

買嗰啲

Push

有無link 入..

上左賊船ajax

阿特狗淨係入得一粒咁垃圾

中咗派我
3：1 4：1

Ajax完場前應該0:1

三星Goallll

3:2
2:3

你仲記得我
利華古遜輸一半咋嘛
之後半份糧推翻落斯巴達嗰度 冇贏冇輸

ajax 單邊9角cls

今季ajax真係好撚廢 仲要開返以往啲深盤

屌
高水半大又開唔出

屌兩倍

時都唔補

狗會

成功丸入多球

水原三星

2.03 通常都係啲贏盤賠率

撚狗隊 又殺半W 半大

8.5s 依家都6 屌你老母

切爾達成隊波都唔走位 想贏都難

見你屌哂利華老母

取消關注 度定下場好過

all in咗狼隊 輸咗斬富咸

追和走盤當贏..

踢左30分鐘 冇一個靚組織
對面已經廢撚到嘔 俾曬球權你玩
都可以踢到屎咁

切上年都打得差

屌佢老母都唔撚係踢波 入一球妹到完埸 仲要林尾俾人追和左

ajax可唔可以比番啲信心賭仔

屌你老母成功丸入多粒使唔使死呀，allin哂讓一球呀，屌你老母高水就一定開唔出?

李城高水到

李城點解回到咁高水

半場入粒先喇

真
轟轟烈烈咁3:3都無咁嬲
妹妹下臨完場90分鐘先1:1嬲撚到

有無大蛇買李城

李城回到上天

因為個陣有d 閪

李城入球小!

Ajax全隊空難死

ajax入未

回到平半就好

想買-1 但你哥種心情 我唔想參與

買左ajax既可以取消關注
廢+球證偏幫主隊

混沌重心 李城

打鏝咪又係呢個陣

Ajax 半客就夠

放棄左...

阿特半大

打華西上哂電

因為2邊都5-4-1守陣

爛木補5追返個和未

唉 廢木

就補完喇

李城號上船

小弟開左個爐係買第一球入球，會一路推上去。大家跟到就跟

全場1球

阿積士

呀特出事。。仲未入多球

阿特再入未

高水又輸

1條友

Ajax 半場唔入我有少少擔心我個上盤

阿特中楣...................

阿特狗唔係好勁咩
入得一粒

華西今年走咗好多主力

就一就有二

廢木真係無射手

櫪木永久blacklist

呢到出幾場中左先宣傳啦屌

1:1

阿特蘭大 1-1 卡利亞里

廢木blacklisted

垃圾阿特

屌你咩阿特，玩咩

輸死球

阿特針得
笑4

屌 以為廢木

高甸原來去左卡利

炸未？

godin

大blaxklist

又有高甸
又有施蒙尼個仔

阿特上盤jump落地核

亞特半大cashed

仆街西松屋

阿特撕得飛

仆街西木

阿特

好廢

阿積士 回飛好快

半大

想買西咸

一皮3串1頭關就收皮？

對弱隊專打假

vs弱隊時再買死全家

屌，Ajax 猜幾百腳都無一粒on9